游擊私了

可唔可以唔好再打陣地戰
可唔可以專心游擊休班